原先話有文宣大台我都半信半疑，而家我信了

個個都講緊去機場你叫人去天水圍？
家下有水炮車啦，仲想叫人送頭？
我地去機場堵塞也好，做展覽都好，一定比去地區有用N倍

打倒大台

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

九月春袋月

推

負評既出黎駁我？敢唔敢？

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

各位手足請推上熱門

幫手推
咩料呀無啦啦整得天水圍

你自己又唔整
人地整梗係整自己意願既文宣

831 91

天水圍遊行點解無人知

一早有啦，琴晚有大量文宣
點解仲要一意孤行去地區？
琴晚明明大家都同意要轉玩機場（民陣吹雞除外）

唔好再去
又有手足被捕就唔值得

唔岩咪傾到岩，有咩好屌？

831大遊行
91入機場
92三罷

天水圍fb群組一直有講

天你老母個水圍咩
無啦啦又彈出黎做乜鳩

大家鬥推囉⋯⋯
掉番轉人地都可以話你想做大台
咩叫冇大台
邊邊有道理有pt自然有大把人跟

呢個時候仲堅持落區，就同班塞鐵膠一樣不思進取
天水圍搞手有理據既請提出黎

冇地鐵又水炮仲搞咩鬼各區陣地戰丫
直接日日去和理非渣春袋啦！

咩事姐，人地唔可以有活動既
港媽集會又有冇通知你呀？

9.1我去春袋 唔去天水圍

聲明先，天水圍佢地堅持去我都唔會反對
但係點解呢個tg文宣group無提過機場？
理論上佢地唔應該filter任何野

黑箱作業=大台

我頭先入完機場嚟，而家逐個check，基本上入唔到機場入面，D人接機都係企響出巴士站個斜路底等

睇番#33
我係主要針對個tg group filter

機場可唔可以唔好咁霸道
824KT已經係咁
之後又見到831又叫人入
明明831已經有民陣

起一起你底
你唔幫口好啲

清算大台

塞爆機場

佢今日都有出機場poster 喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pish

機場春袋

人地可能咩文宣都有 都咁大個人啦 唔好自己玩分化 要有獨立思考 唔好見到少少野就罵自己人

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

去機場啦

係唔應該同日再有其他
因為人數一不足就無用

你可以用理據叫人G持入機場
但唔好係咁屈人大台先

利申, G持入機場, 已經倣定晒準備買晒來回飛

push

唔霸道 但希望各位手足諗一諗出左黎抗爭兩個月
到底係想贏定係想永續社運?
想贏到底應該要繼續街頭抗爭定係機場?
只係想各位手足諗清諗楚自己落既任何決定到底有乜用

on9 831民陣 91機場呀 91機場 91機場

推推推

咁你機場成個9月星期六日都要晒
你咁講同叫人自動收皮有咩分別？

九月春袋月 大大力錫

9月開始全部機場
唔會再送頭

呢張圖咁低質 一定唔係出自手足之手

你睇下d用字就知

天水圍繼續搞
畀港鐵封嗰邊站

人我哋就入機場

只玩機場 其他不了

想贏之後清算政府定永續社運
街頭抗爭定機場有用?
諗清楚再決定都未遲

831 一撚定民陣
9月1 一撚定機場

我到依加都唔明機場會贏既邏輯係邊到
咁就贏全世界社運都搞機場就得啦

天水圍遊行有咩用

Push

係啊 基本上全世界社運都會搞機場 係香港人on9

邊個嚟block咗

有冇發現到每次搞機場都會有其他人出黎搞其他野

你真係睇唔到呢個？？？
人地見有人有提議就會幫手整，咁唔得？

分化撚？
得個一張就叫人文宣大台
機場文宣已經出左好多 有晒共識 冇理由比呢張搶倒fo

的確係全世界每次一搞親機場就贏...

乜撚野天水圍

咁抗爭史上邊到係淨搞機場就贏架？

泰國

All

兄弟爬山 各有各做 唔同意就屌人文宣大台 想點？

搞笑行開啲啦屌

樓主九月一機場我撐你

咁係咪而家仲出去送頭啊

我都想知邊個無啦啦話要去天水圍

機場是春袋

春袋要錫

我最多831出席埋民陣呢次遊行

9月1號開始入機場接待旅客。

On9機場真係好撚霸度

機場呀屌

屌 又話兄弟爬山 各自努力
覺唔覺自己變左大台 係度清算其他人質疑人地做大台
你地班人可唔可以講野好少少
成日春袋春袋 唔讓路就係鬼
你同2014年個班有咩分別
每個人有自己選擇啦 想去天水圍咪去天水圍
想去機場咪去機場
唔係不斷係度話人做大台 話人係鬼

天水圍人表示入機場
所以呢個POST唔洗推

智力低容易比人帶風向
地區根本爭取唔到啲咩
只有機場對政府傷害最大
你睇下你地比人爆眼，被捕
政府一條毛都冇唔見到
仲好happy tim
原來咁多人鍾意地區戰都唔打我地春袋
我地又冇損失嘅

天水圍人表示 我九月一要入機場呀！
理撚得你天水圍乜鳩呀仆街！

即是咁, 我91就會去機場
但見到你咁講野都忍唔住出聲, 文宣組咁多人, 入面有媽媽係度唔出奇, 點解要逼晒全部人同一個想法

呢個po最多分化撚

搞掂機場=贏
事實嚟
請睇泰國唔該

關咩大台事, 根本就冇大台,
係你吹過有咩活動, 文宣都會有人整圖 share

上面回人又話其他人想去遊行唔會反對
依家就叫唔好去
你矛唔矛盾呀

其實去天水圍做咩?
有目標?

推爆機場POST！！！！！

Telegram

機場for sure

有呀 碌上啲睇啦 揀你鍾意嘅黎SHARE囉

下 天咩水圍
佢到時真係要去 行動義士唔好去就得

入機場!
入機場!
入機場!
入機場!

你會諗呢個問題就證明你唔會比五毛帶到風向

機場見

九月一號去機場

出d 咁有分化味既題目po 前，fact check 都唔做？

起底, block , thanks.

推 全世界去機場 唔想再有手足被捕

其實呢啲文宣圖全部都係自己整
人哋想叫人去天水圍咪叫人去天水圍囉
你想叫人入機場咪自己整入機場嘅圖囉
你以為文宣組係要報名填form先入得？

1號機場！

利申 支持入機場
但係唔好亂咁話人哋起大台

不割蔗，不分化

我都信了
背後肯定係港共政府搞
想D人唔理春袋

兄弟爬山，各自努力

拎事實出黎講啦，泰國贏唔係搞機場咁簡單，係封島呀。
我知你地好想入機場，但唔好扭曲事實。要攬炒就要封島，大家承唔承受到風險？

用道理說服人，如果唔係同藍屍狗有咩分別。91見

點都機場
再無理由讓
地區係咪你沖 係咪你代替手足比人拉

咩人推天水圍？

ching嗰個係公海channel...

突發 推

邊個文宣group

天水圍手足堅持要去當然可以，我唔同意但支持
我係屌緊tg文宣group無理filter
唔該兩邊都提

831機場
91機場
92機場

泰國都唔係淨搞機場哥仔啦，上面仲有人話抗爭史全部贏既都係淨搞機場
搞撚笑咩
唔係要反對機場又剩
呢排睇到你地係接近迷信機場既地步
到底係哪裹來的自信夠膽同人講掂機場=贏

自己睇 嗰嗰 係咪決定要攬炒個post
公投左係咪真攬炒
冇呢個決心咪撚學人革命

推！各位機場見！！！

佢地話去圍英國大使館

你碌上少少 佢兩邊都有提

至少有作用過手足比人爆眼但政府毫髮無損啊
明未？
至少對政府有損傷

越來越怪
metoo 女性集會 都係
唔想你去機場

講咗幾多次，唔好教條主義。如果你覺得勇武有用，請勇武。遊行有用，請遊行。
不分化，不割蓆我唔希望係口號。

9月1機場

機場見

Metoo 828關咩事

好小事，天水圍谷一早講咗
818嗰陣已經有文宣25/8天水圍
然後撞荃葵青改，改到1/9
撞揸春袋咪再改囉
好多天水圍友都有共識1/9去揸春袋啦

我負評你架
你話機場就機場 點解唔係你大台
說好的各有各做呢

我咁睇，香港機場係全球貨運樞紐
塞一兩日都可以上哂國際頭條，而且對於中國經濟係好大打擊
點解唔做？唔係要攬炒既咩？

去天水圍做乜？
一早有人分析過 每次去都送頭

大把人講左兩邊都有提
樓主你視而不見 做乜尻
我係咪可以合理懷疑你想分化

係 ,我錯， 9月先機場

咪就係五毛囉

機場啦，之前排晒隊
而家機場排先

一定要入機場揸春袋 唔好再去其他地區
要直搗黃龍

我由八月五日開始講到今日了
凡事要諗下成本效益
尤其有咁多前線手足被捕，係咪要諗諗方法令損傷減低先？

認真，咁樣做政府係唔會驚。
封島先叫攬炒，但有無咁多手足肯冒險係另一回事。點都好，91再實驗多次。
另外，智能燈柱點解唔繼續拆，唔駛再屌我話無解他方法提供。

文宣大台收皮啦
唔要大台呀

推到全世界睇到

唔搞地區遊行lu

唔係一定係文宣大台
而係對面開始用假消息

前兩日情況又黎

機場先！香港機場受阻係國際新聞

我夠可以引用話抗爭史上和理非成功率有8成
勇武失敗率都成8成

咁係咪代表唔使勇武？
仲要期待唔流血就可以贏既
我只可以講天真到不得了

你要搞機場咪搞機場囉，人地想地區抗爭咪地區抗爭，做乜要狙擊人地姐？

推 9月1去機場！

拿 點都好 大家最多各有各做 各自為各自宣傳
分向都分歧唔緊要 但唔好否定對方

利申：支持91機場

901機場唔該

出門帶著春袋

九月仲玩地區
咪啫係流動版佔中

推自己覺得岩既
有道理自然大家跟
做咩要屌

推推先

無啦啦今日彈個天水圍出嚟做乜9

9月機場月呀求下大家

推唔到都推
春袋

辛苦了，文宣巴打

9月1 機場見

機場先係大台下話？機場大撚晒，地區唔俾搞？

明明文宣group有個位比人投稿 追擊來特登分化

機場唔夠人=失敗
唔集中就冇可能贏機場
地區每次都有手足比人拉
都最後一個勇武比人拉埋之時
你係咪直接認輸？

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

搞清楚咩叫文宣大台先而家樓主屈尻個文宣TG CHANNEL做大台
人地明明有咩都放哂上去 機場文宣仲放得早過天水圍
依啲叫平台

利申 支持91去機場 唔支持樓主亂屈大台

九一 一定係機場

潛在大台收皮
如果你地唔係大台唔該聽下人講

唔同意見好正常
咪撚人哋搞活動你唔中意就話人大台
各有各做
係咪唔記得咗兄弟爬山

不分化
無大台先乜文宣都有，親子遊行天水圍圍內好早講過，撞期手足自然會變陣，相信群眾智慧
當然都希望大家一齊揸春袋

今日有細路呼籲9月罷課2周
但活動仍然只搞星期六日
咁一至五係？

咪就係 唔使下下話人係大台嘅

咪係 樓主分明就係想文宣group死

唔好將機場變咗另一個教派，唔該大家。
機場手足請諗諗你地個plan 要成功嘅話首要條件係乜。
點樣先能夠達到，一定要實行。唔該

無大台你以為呢啲野咁易出？

其實佢知唔知叫大台架

有啲人嘅講法係
地區戰可畀機會警畜亂扑人
扑醒藍屍

9月1，機場見！

機場月

sorry 我只去機場
天水圍？ 不了

每一次我地就損失幾個-幾十個手足
值得咩？
為左扑醒班on9
每一次都要我地犧牲手足？
唔合理

機場

721
811

未聽過天水圍遊行

@stuckwithyouopen

機場班友咁講ga ma
1.勇武心淡
2. 觀塘一役話我地無視
3.話入機場赢梗就可以無視一切，但完全無plan,甚至人地陪你食子彈都無所謂
4.人地反對就有大台控制，
有幾難聽得咁難聽，我諗起洪非凡，
你話有大台入機場，似你有大台推入機場死wo

利申:我同意入機場但唔該尊重其他人

拜託唔好走返雨傘既佔領老路(機場已有禁制令)，去機場唔緊要，但要不停聚散。

雨傘失敗路線：
佔領 -> 留守 -> 禁制令 -> 無人夠膽對抗執達吏 -> 成功清場運動完結

機場機場

去機場去機場

去機場冇號召力
就話人起大台
笑死
不過放心
到時應該有二三百人入機場既

機場機場機場

咪撚屈鳩文宣group係大台，佢地最多係出資訊既地方，有得比你投稿幫埋你宣傳

巴打開post推上熱門啦

其實越多人表態
自然會得出結果

不嬲都冇大台
有邊個敢起大台？

雨革所謂大台係因為佢地話晒事
逆民意而行

如果民意係去機場
有邊個可以指揮到民意去天水圍呢？

認同

咁樣講啦,呢個遊行一直有人講緊既,咁至於你地話陣地戰,其實呢個遊行絕對唔會有,我只係想講果日遊完再入機場係完全冇衝突,所以我地最終都係會喺機場相見。都係果句 各有各做。不分化。

一定係機場

分化撚hi

一定係去機場
我見到天水圍都打個突

3毛Blocked

冇mtr

唔講春袋定地區，天水圍既地理位置真係麻麻，西鐵停左之後，只要封左兩條馬路就冇地面交通可以走

無啦啦出張天水圍鬼到…
兄弟爬山各自修行…

你想人join咪persuade人join囉…而唔係質疑人點解要攪…

之前咁多次都冇…偏偏每次攪機場就會有人出嚟distract川…仲要好積極個喎你話點解哩…？？

聰明嘅香港人自有佢判斷能力
我相信大家…香港加油

冇撚再送頭啦屌入機場啦明明係春袋

9月1，入機場。

根本你自己做得宣傳夠，就唔會有人發現仲有個天水圍親子遊。老實唔係有個咁既po , 有幾多人知有果個天水圍親子遊活動。
睇個名都感覺到啦，親子遊target 根本唔係比人衝，唔通帶埋老豆老母出黎一齊勇武？又點咩送頭。
點都似銀髮/媽媽集會果個feel.
根本唔係有小朋友既邊會有好大興趣去。有d幾個細路又要返去煮飯既主婦，或者低收入家庭，無遊行都唔會同你駛成百蚊搭車去機場，向屋企附近遊下就或者ok 。
大遊行有成百幾萬人，你吹到十份一同你入機場都夠啦。人地目標群一班天水圍主婦，點分到你成百萬目標群？
係無諗，定係特登搵野黎話文宣谷係大台？

片地開花同日多個活動有幾奇

真係唔好撚去天水圍
天水圍得兩條大路加西鐵輕鐵入到，兩條路易封到仆街，依家又會封鐵，入得嚟根本走唔到。
利申圍城撚

真係唔由樓主提
我都唔個有個天水圍
以為淨係得機場

91 機場見

我想講自從有依個活動之後
我發覺自己條廢老村原來好多手足

我唔係話咩想喺天水圍搞任何勇武既事，本意天水圍活動係想解釋發生緊咩事，一路行一路解釋咁既和理非活動。擺出黎既絕對唔係五毛，係一班屯元天手足整既！
利申：冇接觸過任何搞手，只係見到佢地咁努力宣傳想件事好，所以想幫幫佢地。

廢老佔人口比例唔多架

咪講撚咗谷人入機場 係咪要分散d人比popo捉先開心？

幫推
兄弟爬山

東西合擊
七區開花
兵分各區一樣可以成功
不分化不譴責 各有各做

你唔滿意一個自發行動
最多唔好推 唔好話人係大台
今次運動無大台 每個人都係一份力量
你覺得幫到大家既行為 自己努力推 手足會用行動回應你

入機場咪一樣送頭

同埋遊一陣就會入機場，所以絕對唔會影響到機場既事！

好想同自己村d手足一齊返屋企
Ff下都好

901天水圍親子遊

詳細：
日期：2019年9月1日(日)
時間：1430 天秀路公園集合；1500 出發

主題/舉辦原因：天水圍居民接收反修例運動處於被動狀況，沒有直接接觸運動的機會，故此希望居民能透過活動有新體會，同時增加居民對五大訴求同前線示威者的認知，減低偏見。親子為主題並以「溝通」為主軸，突顯家長應該關注年輕一代的心聲，讓外出抗爭的孩子家長放心；因香港無未來和警暴等，因此孩子才需要出來。並向街坊解釋何為五大訴求，及其堅持爭取的因由。

*正申請不反對通知書

9.1機場見

屌你老母唔撚跟你去機場就係大台？ 你咪係個仆街大台囉死7頭

唔該巴打。

有邊次係遊一陣入機場？

天水圍

入機場呀屌你老母

楂春袋啦

831香港人大遊行

真係未聽過9.1天水圍

有鬼整文宣

我之前留意過 d圖唔知係邊出黎

出圖班人係用空ac 無p牌 令大家戒心低左狂推

經歷完呢兩晚 咪再亂叫要人遊行

612 721 811

巴打講得好，9月要集中春袋黎打

明明就咁睇就係啲小眾居民行下

成個文宣group機場比天水圍多好撚多，機場係咪大台啊咁？咪撚特登屈文宣group

入機場啦DLLM，出左去咁多次地區戰，我地得到D咩啊？莫講話5大訴求，1個黑社會同1個黑警都冇受過傷冇比人拉啊

黨鐵又封站
水炮車又出動
仲要送幾多個頭？！

啲文宣quality 差好遠，仲要有條白邊

可能我講得唔好，是次天水圍活動搞手方面聲稱係親子活動。（我冇接觸詳細係點我唔清楚）我只係想借個位推，宣一宣傳呢個活動，講得親子活動，一定有一家大細，咁我相信到時應該唔會有勇武既行動出現。

天水圍真係毒撚地方黎
事實係原本係8月25遊行 撞左先改期
再改左9月1之後先話要入機場
宜家睇grp好似係同機場手足傾緊 天水圍既遊行唔排除會再推後
可唔可以搞清楚成件事先話人大台呀

點會係大台
文宣group入面會有討論
我地會睇連登 大家嘅需求/黎緊有咩活動再出圖
最近大家係咁谷 831 92 嘅文宣圖

真係冇大台，你地鐘意去邊先就去邊，我自己就相信佢地，會同佢地發夢行完再入機場。
利申：屯元天巴

好似當初821都是前晚爆左張文宣出嚟

本身係825 不過撞咗荃葵青先改日子

咪撚分化咪撚分化

fb圍圍威

天水圍係為咩要搞？

機場班友仲惡過塞鐵谷，人地只係向自己谷踢人，機場係暗走黎連登開po批鬥人。

唔係講笑
我真心覺得對家一早做緊野想由佢地領導成個運動黎部署

姐係咁 有啲地方需要光復我明
但如果係為搞而搞其實有啲無謂

其實幾時有大家同意？

就算有大家同意人地就唔可以做其他野？

咁我叫你做機場大台又得唔得？

機場班友仲惡過塞鐵谷，人地只係向自己谷踢人，機場係日日走黎連登開po批鬥人。

不分化
天水圍又得 機塲都得

不過我個人就强烈建議去機塲嘅
畢竟尋日荃灣個情況大家都有目共睹
黨鐵封曬，難打遊擊戰
夾硬打返陣地戰
再加埋狗出埋水炮車
我地嘅勝算真係好低好低

天水圍人覺得咪撚入黎 去機場仲好

路又易包 封死你兩條高速公路就係咁先

天水圍人+1
西鐵唔洗講 到時黨鐵一定封
跟住啲狗封埋天影路同朗天路
真係可以玩完
到時唔通真係走去流浮山咩

大家睇路

仲有每次完場都會有班波台狗上水引人分化

睇怕都係班做開狗既賭仔

會唔會又係元朗個啲伏
721前藍屍page 不斷話當日會有人去元朗遊行⋯
但個陣又係冇人講，冇人知

一講機場d打手出撚哂黎

到時流浮山肚痾刀手出黎斬人

機場
唔撚洗講咁多
其他順延

agger

機場啦一句講哂

所以要推機塲啊！！！

一日何式凝唔道歉
一日唔入天水圍

天水圍不了
今次真係捉緊春袋
琴日朝早我都有份屌班友拉人去機場
但經過琴日一戰
暫時真係唔好再打街頭戰

咁係無人推姐 你推到機場個po咪你係話事人囉，佢又唔係動用全香港人去推佢個文宣。你知唔知咩係大台啊 每個人都可以做自己嘅文宣。

個天水圍fb群組冇記錯似係當年傘兵攪既
我覺得佢地似為區選做勢多過係伏

入機塲

呢啲唔叫大台，叫意見唔同各有各做姐
你覺得機場，人地都可以覺得天水圍，當然最好有共識聚多啲人啦

我自己就支持機場

天乜水圍 機場！

九一機場接機
我要做友誼小姐 宣傳香港黑警多

機場啦, 天水圍d 狗應該已經開始緊佈防
利申係附近做野, d 狗今日已經通知我地放假要收番埋d 工具

春袋月

我係大西北人，我都唔贊成9月1搞天水圍遊行

揸春袋

撚係大台咩

「政治我唔識」
只有藍屍狗鍾意講

你都岩
不過一句唔支持唔反對可以屈你機

推到文宣睇到

屌 連我住天水圍都唔知有遊行
去春袋啦 嚟啲全部新移民嘅地方把撚咩

真

去機場
唔好再有人被捕

尋日回程機，仍然有少部分人入到去接機，有一部分就喺外面接人

唔該啲3毛唔駛帶風向，扮有兩堆人鬧緊交，扮分化緊喇
根本民心冇分化過，兄弟爬山

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

唔會去天水圍送頭，被人拉得最多就係天水圍
去既一定係傻9

各有各做，你推唔到機場上上去就賴鳩人大台
檢討下啦柒頭 諗下點樣推同包裝你個春袋好過屌其他手足

我哋唔需要大台

又捉鬼 又屌人大台
同你意見唔同就鬼就大台係咪
我夠可以話你機場撚係大台啦

突然間又彈個天水圍

各自爬山
利申 機場撚

全力機場啦屌

各有各做啦
分化分到上連登知唔撚知醜？

9月1 入機場

唔好屌唔好屌
大家有大家諗法
自己覺得邊條啱就行邊條
大家相信大家

以下為本人日程僅供參考
831 民陣
91 春袋
92 三罷

罷去天水圍

無人知嘅原因好簡單 因爲係藍絲整出黎想分散機場人手

點解天水圍

就算2邊都係送頭都揀個對家做到最大傷害既場啦.
If we burn, you burn with us

天水圍成個核平左港共當r痕

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

半個月前已經講左 d機場post永遠推唔到上去

春袋

天水圍國打小隊戰得喇 次次都捉咁多
人多實仆街

推 去機場

各位手足呢個星期狂推機場post

兄弟爬山各自努力啦

一直有傳但連登收唔到風

天水圍搞乜。。。

各有各做

大家都同意係點得出黎

以我所見，係有一部分人唔同意全機場而係想照有地區遊行集會架喎，佢地唔洗理？比你一句"大家都同意"就代表埋？依家你似大台多啲喎

班狗真係好撚驚人入機場

機場
機場
機場
機場

901 和你塞 13:00 見

各有各做姐

去天水圍把撚咩
星期日有份推荃葵青
因為覺得真係需要為被斬手足做番件事
黎緊9月就去機場啦

我要錫春袋

去春袋啦！

九月全世界星期六日入哂機場
光復地區唔會撒回 只係有需要暫緩
不分和勇 有gear都帶定去保護自己 要有危機惑

痴撚線到今時今日仲可以話去天水圍，天你老母咩，我不分化唔敢屌你係鬼，但你咁做真係好撚弱智

人地搞和理非家長集會呀阿哥

901 和你塞 13:00 見 現有文宣集合 (Google Drive) 請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝 每晚10點大家開大嗰窗嗌口號 當係抒發下或者互相鼓勵都好

冷氣軍涼冷氣睇live
不痛不癢

我覺得我哋可以
喺機場熟習: 搶人 救人 打狗
強大心理質素之後再戰地區
或者係機場+地區